致831受傷手足

831 受傷人士或可以法律程序入稟要求消防處交出正式行動紀錄，追究延誤救援。
提交時間：2019/9/20 上午6:40

From:公務員secrets

的確都係一個方法，黨鐵雖然有法庭手令要keep cctv,但難保係完整，反而消防份log就算改都睇到原底打左咩，斷估佢唔會交個excel出黎

但手足要做之前都要評估風險，隨時告番轉頭
所以希望有受傷但無條件釋放既手足可以考慮下

推到真相出黎

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

推到手足見到

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

再推

推到死為止

推呀

求幫推

push

多謝

推

推唔起

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

幫手推下

7/10

推爆去

8/10